黑警有公共關係科 義士現場都應該要有

黑警個公共關係科係禁講「我唔知/要問現場指揮官/I am working ar」其實正常dse中/英文說話有返5*or above都應該勁過警犬 要公共關係做得好過佢真係易過食生菜 所以義士都應該要有返個公共關係科

職責
貼近記者企前面
現場解答記者問題
如記者需要 提供小量水/食物/急救用品
提示記者警犬過度使用武力位置 (令警犬無法使用武力)
解話 幫義士消毒

能力
口才要勁
中/英說話能力高超英文(做到同英文native差唔多就最好)
腦筋急轉彎

服裝
一部go pro/small camera掛心口 長期record 最好可以upload上cloud(比警犬拉示威可以有證據証明無參與)
黑衫 背脊好似running man點公共關係科，但唔好話係咩聯絡人禁樣會比人charge你同示威者有聯繫
唔好攞任何野除左頭盔同口罩(因爲要貼近記者係前排)

想問法律巴 如果同示威無關 企係街會唔會比人拉 告唔告得入

認同請分享 好人一生平安

push

十連推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

認同幫手推下

我諗到個情況 黑警藍背心 對住 義士PR會點

大佬，部go pro 影到好多人樣嫁wo
到時比狗拎左尼做證據捉人咪死火

推

我諗一行埋去就會拉

貼近記者 其實記者望到咩同義士pr影到咩都係一樣 同埋你無參與點落charge 佢要拉你你咪即刻park斷sd card 唔好back up去自己部腦 要back up去信任geh人手上

同埋你同記者一齊企 記者影住你都無參與 如果佢地拉一定有排消毒 我地文宣都可以放大 因為義士pr就好似街坊

你只要無參與過示威 （認真一定要無參與）只係企係記者郡到 應該好難拉 做要有video證明你真係無做過錯野

法律巴 幫手解答最後個問題

而家連記者都打喇
無認受性嘅公共關係科企前面有用咩... 第一個拉你

用咩charge